有無Edinburgh嘅朋友可以俾我過兩晚夜？

過星期六同日夜晚
星期一朝早見工

而家住邊？

伯明瀚

上嚟為見工

見得成就搬去edinburgh?

Yes

good luck!

book 兩晚hostel 好難架咩???